［細年無人trade, MJ得球］2020-21 NBA 休季討論區 (6）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)
其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

BREAKING: The T-Wolves are in trade talks to send the No. 17 Pick to OKC for Ricky Rubio, No. 25 Pick, No. 28 Pick, via
@JonKrawczynski
又回家了

無trade睇

今年個狀元咩料？

會唔會係bennet 之流？

邊條友踩中1001又唔開

rubio開咗聲屌腸
話無人尊重佢
變咗人球

Issac okoro

吹左幾個禮拜風
咪又係乜trade都無

搵rubio做乜鳩呀

雷到底儲左幾多pick 多到數唔曬

一個唔多鍾意nba的nfl撚

Okoro

Sources: Cleveland is selecting Isaac Okoro with the No. 5 pick in the NBA Draft.

你咪理
佢第一次搵rubio已經係3pg
你理得傻鳩木狼

屌俾騎截胡

Atlanta Hawks are selecting Onyeka Okongwu with the No. 6 pick in the 2020 NBA Draft, league sources tell Yahoo Sports.

木狼選親既狀元唔睇好

屌 呢啲都咁撚前

一陣變左公鹿之前個隻sander咁

Toppin

屌, 要 Onyeka Okongwu做乜

Point guard 一枱麻將
Shooting guard第二枱

17
al加二
呢個減一喎

我刺無了Hayes Vassell 希望汁到一隻

本來已經有John Collins Capela

Avdija無人揀
以前係咪刻意吹

Next adebayo

toppin俾腸啦

Piston要揀Avdija啦掛

冇時間養

木狼唔信dlo組織

雷換個17把撚

吓 我仲以為avdija一定會有前5
唔係話luka 2.0咩

希望真係有trade 5同6

見到Hezonja仲唔怕咩
揀佢風險都唔細

吹大咗

以色列MVP=Tucker level

笑死 佢D朋友屋企人呆晒 入騎士咁既垃圾隊

cp3 =究極版rubio
射波組織防守 有邊樣差過佢

好心就hold rubio養陣sga
季中先放仲吸引

Sources: Atlanta is selecting Onyeka Okongwu with the No. 6 pick in the NBA Draft.

Sources: Detroit is selecting Killian Hayes with the No. 7 pick in the NBA Draft.

合理

好似一路傳想選個歐洲高佬

一隊on the clock 有幾耐？

Hawks搞笑
要換走班c

狀元ig follower 得20萬 無人識

[img]

邊冇咁誇張
最多咪Gordon Hayward 2.0

老豆可以同MJ 1 on 1

騎識貨
Okoro呢啲有攻有守先可以喺NBA生存到

上限係luka 下限係hezonja，真係睇賭唔賭

好似fultz都無咩人識
ayton都係完全無人理

自膠

佢聽到後即刻起咗身 但隔離啲人個樣，隔咗幾秒先醒咁

BPA咁揀

快啲有trade pls

你估個個luka咩
年中都唔知有幾多水貨

攻垃圾
冇投射

以為係以色列仔

上限一撚定冇luka 最多Gordon Hayward

我刺無了

Killian Hayes係咪Rose 會trade

攻可以練
防守意識難練

之前吹到一定選toppin，trade Kevin love走，估唔到最後到依家都未有人選toppin

咁落去我腸可以揀以色列仔當新oubre

Luka由細大都打緊頂級聯賽
咁既background而得到既大賽經驗無邊幾個球員可以做到

當值

咁揀好正常 如果覺得talent 夠都可以拎去trade
但Okongwu好似有傷

防宇意識點會冇得練

佢可以做Saric 2.0
如果改到射波既話

個個都Kawhi咩
對上嗰個係拓 Nassir Little

Jalen Smith 我睇好佢

奶是咪都想要toppin

防守意識一定有得練，反而運動能力，身型，臂展好影響防守高度

正野嚟

想鵝揀佢

我想問公牛pick個件乜水

聽sky講係咪想trade走JC

揀Toppin好似仲make sense

叫可接受
好過vassel

防守差冇計
而且Capela食咗JC個dunker spot 同roll in 定位

呢個好野 但難養

New York has long been excited that Dayton's Obi Toppin might drop to them at No. 8, sources tell ESPN. He's almost there.

下季仲有冇人入場睇架

有無咩整合，thx

呢個正 有射波有快攻

竟然執到

88 又死一件

Rubio SGA Oubre Horford Adams
其實唔差

瘤弱真係好on9
咁多pf揀咩toppin

唉屌

想問有冇人知公牛揀果個咩料

慘了

啱呀 仲有橫移

Okoro係小前？ 佢on ball 評價如何？

Sga AL 幾好丫

水行俠應該trade

First Time?

處理左randle吧

隨時又碌上playoff Horford變正資產換pick

硬件好
不過大學增重增到冇晒手感
仲要一入NBA就傷
拓側翼未來嚟

搵隊救下佢

Toppin去NYK是否收皮，NYK好似唔識養人咁

優點：優於平均的臂展、優於平均的體能、標準的投籃姿勢以及良好的比賽閱讀能力，Williams的能力可以說是非常的平均且優秀，不到19歲的年紀仍舊有許多發展的空間，有潛力成為全能型的雙能鋒。

缺點：如果能夠培養成功就會成為全能型前鋒，但大多數的案例是會成為全不能型的前鋒。無論是運球、投籃穩定度、比賽經驗和防守經驗都還有非常多需要加強的地方，所以只能上天保佑選到他的球隊有耐心慢慢培養他了。

未來展望：全能和全不能只有一線之隔，但Williams的天賦是有目共睹的，如果能夠遇到足夠耐心的教練團慢慢的培養他，那麼他很有可能可以成為這屆選秀的最大黑馬，但如果最終沒能遇到好教練的話，很可能會在幾年內就被淘汰到各國聯賽打工了。

Few had expected that Deni Avdija would be available for Washington at No. 9, but it appears he could make it past the Knicks to them. He's been high on Wizards board, per sources.

100%

身體質素好
On/off ball defense有大鎖潛力
進攻唔使睇

以色列仔冇人敢選

水貨黎
唔好俾Doncic蒙蔽左雙眼

最後會唔會落到馬刺

去巫了

6”8 小前，有size
肯定搶手

NYK係冇野識

應該唔會
巫師好似好想要

的確, 如果Okongwu 又開發到好似熱火猴咁就正

優點：身材非常好的一名球員，而且臂展和摸高都是頂尖的水準。進攻端以切入作為最主要的得分手段，擁有非常棒的放球能力，而且能夠很精準地控制身體。傳球視野很不錯，也很願意去做切入分球，有潛力成為組織型前鋒。

缺點：完成度相較其他球員而言是比較低的，運球能力不夠沒辦法在單打時突破防守者。投射能力是最大的罩門，28%的三分球命中率和67%的罰球命中率都是放不上檯面的。至少需要培養幾季才能到達NBA的水平。

未來展望：Okoro就是標準的完成度低的高天花板型球員，擁有頂尖的身材和爆發力，但是投射能力和經驗都是嚴重不足。如果養成成功的話可能可以成為像Caron Butler那樣的進攻萬花筒，但如果養成失敗可能就只能作為防守型前鋒在聯盟裡載浮載沉。

無諗過公牛會選呢個
molamola

希望我鷹唔好換走
Collins都20+10, 仲要內外都有攻擊力
Capela都係防守+食餅, 試打半季唔夾先再換啦

都可以話good passer 同埋有做大佬潛質

幾隊唔識養人既都選d高天花要養既

撞正換約有啲尷尬

應該認為JC外圍唔夠好

公牛養人未到差喎

全隊佢射3分算好

Collin上年好似出過禁藥問題，停左排賽

Klay Thompson 好似又傷achilles

toppin要去到no.8 = =

交易Collins?
齊羊一定嗌trade me 架喎

The Wizards are selecting Israel's Deni Avdija with the No. 9 pick, league sources say

Toppin唔洗養

巫中伏了

依個整係食餅?

打stretch 4?

唔怪得勇揀wiseman

Toppin喊到

喊得咁勁 係咪因為入左NY

執到啦 大城市

唔一定不過應該睇下雙塔打成點先決定

做passer都應該岩用，我騎個兩件 g d組織力真係無眼睇

Deni Avdija (6呎9吋，210磅，前鋒)

優點：各項能力都非常優秀的前鋒，尤其是控場組織能力最為出色。從控球後衛到大前鋒都能夠打，出色的控球能力和切入能力可以有效的撕裂對手防線，並且能夠運用極具創意的方式傳球，作為控球前鋒非常有資質。

缺點：體能條件沒有非常優秀，所以沒辦法成為一名有效的單打手。罰球命中率和三分球命中率都穩定性不足，三分球出手速度偏慢，轉換到NBA賽場上很可能會需要一段適應期才能夠突破。

未來展望：優異的控場能力讓他會是球隊中非常可靠的指揮官，Avdija有非常漂亮的投籃動作，只要能夠提升三分出手的穩定度和出手速度，就很有機會能成為穩定的三分射手，最有可能的模板是同樣全能的Danny Granger，但如果養成失敗也有可能會變全不能的前鋒。

Wall復出 應該未必有咁多球權比佢練啦

勇本身都係 想要呢個,係估唔到佛祖今日受傷

小腿除咗Achilles仲有咩位可以傷

Sources: Washington is selecting Deni Avdija with the No. 9 pick in the NBA Draft.

抱頭痛哭

好撚慘 咁撚屈既人

本身應該想用個pick黎trade
練新兵太晒時間

唔知佢開心入大城市定心諗中伏啦

真心傷achilles咩 咁gg得

打小前做第三持球點+無球接應
累積下經驗應該養得起嘅
反正Wizard打 five out
係唔知John Wall點搞

重講明嚴重傷黎好大機會係

今年個個選完都苦瓜咁

Projected lottery pick Onyeka Okongwu has a fractured toe.
腳指骨折?

Heel injury, 受唔到力

睇嚟2nd pick換唔到啲咩好嘢

Report: Kendrick Nunn has been told there’s a chance he gets moved tonight
有trade?澳牛都琴日opt in埋

果然搏

d功能同本身個troy brown差唔多一樣

油頭幾型

都第九點解唔博

估馬刺應該選Jalen Smith/ 𝐒𝐚𝐝𝐝𝐢𝐪 𝐁𝐞𝐲

琴日好似傳換公牛隻Wendell Carter

agger

The Wizards... no one cares who u pick

唔明佢呢啲射手點解會傷得咁勁
定係報應返嚟

唔記得咗 巫有八村
咁就尷尬了

腸會執到咩

Troy Brown算啦 可以放棄

揀Jalen Smith 就正
快速小球

佢做過乜衰嘢？

喂以色列仔幾靚仔 打唔掂轉去拍戲都有得諗

klay做過d咩要有報應

唔揀vassell

個樣咁撚傻閪都唔會勁得去邊

瘤個教練死操人48分鐘防守
唔喊就假既

唔夠波分, 又驚性感防線

傷就傷㗎啦同射手無咩關係

可以十抽

同出名唔鐘意用新人

上年出親都打得好麻麻
打forward undersize 又冇射波
唔係好睇到佢優點係邊

真心伏到仆街

Luka2.0拎嚟呃人

Luka 由細到大已經係歐洲最高水平聯賽打出名堂

以色列仔打個19聯賽mvp mario hezonja 個陣仲出名過佢都要bust啦

仲要guard?

瘤弱係咪lob-city 2.0?

大腸選左咩

klay睇黎同cousins一樣 應該玩完
登哥睇唔睇到丫 仲想去籃網奶人袋底 賭撚出到場先再講啦

仲要Toppin除左block, 連防守基本功都無乜

刺要內線，但今年好似無

唔係因為番家鄉所以喊咩

唔係sf 咩

Sources: Phoenix is selecting Jalen Smith with the No. 10 pick in the NBA Draft.
呢件正

下年又繼續抽波仔

報乜鳩

屌

使唔使咁早

太陽升起了

可以重建了

迷腸了

頂 想睇佢去刺

想睇Cole去到邊

klay係咪話做gym整傷

Wall 可能走人

我都加入

快撚d掉佢走

以色列仔打歐聯係場都出唔到
歐聯球王級嘅Navarro, Teodosic, De Colo, Shved喺NBA生存唔到，Scola Milotic Bogdanovic都係role player level

幾時先有trade

唔好咁,上次傷左邊,今次傷右邊

早幾年最出名係佢

今年除咗頭3係睇天賦
之後都係補位

驗下風水啦屌

Navarro騎射

sg黎

+1 想睇佢去刺 好撚好抽

刺應該要bey

咩係澳牛

今年真係得頭三勁少少
其他好似都一般料咁

Sources: San Antonio is selecting Devin Vassell with the No. 11 pick in the NBA Draft.

vassell同tyrese跌到去邊

vassell正野

haliburton仲未有人要

都幾好呀，多隻swingman

呢個比波波教應該幾勁

好似一般

Tyrese可能落到第十五打後
幾隊都未必需要後備pg

Cole Anthony仲未有人執？
如果去咩直都唔錯

太早啦

Sources: Sacramento is selecting Tyrese Haliburton with the No. 12 pick in the NBA Draft.

後場好多人

鵝nesmith好似唔差

要𝐃𝐞𝐯𝐢𝐧 𝐕𝐚𝐬𝐬𝐞𝐥𝐥 做乜鳩

有速度 高度同無球仲想點

如果冇trade睇來佢要好好珍惜
留係nba嘅時刻了

預DDR 走
同埋小前鋒佢都打到

攪笑...

佢同keldon johnson撞撞地好似

做帝王迷真慘

大學之前係壯元

我見啲scout都係將佢定位做wing

唔洗灰到咁呀

打小前實唔夠快我鷹有個人板係度

New Orleans has been discussing trade scenarios with the No. 13 pick, sources tell ESPN.

無咩前場選擇
Jalen Smith又無左

唔洗驗啦
以前欠落既債唔洗還咩

Trade

Rubio被愛回家

有咩人會要

球探話佢補防太快，搞到失位喎

唔算債既
成也傷病，敗也傷病姐

岩戰術

可能改小前

kings要依個做咩

發覺黑人黎計haliburton幾好樣

拓海咩

內線都比人搶撚曬 得返呢隻好dd 唉

大學聯防幫佢cover到, NBA級數就頂唔到

鳩揀跌落來果件
反正養邊件都養唔掂

Tyrese 玩tiktok狗

Walton唔識用ball 所以呢個gg了

Stephen Curry on ESPN.
“I apologize for us being healthy, I apologize for us playing who was in front of us. I apologize for all the accolades we received as a team and individually. I’m very, truly sorry, and we’ll rectify that situation this year.”

舒服

夠高會好少少掛

呢件記憶中射波都係古古怪怪果類

有咩剩未選咩囉

New Orleans is targeting Kira Lewis at No. 13, source tells ESPN.

屌又嘥幾個新仔

呢個真

帝王成手好牌都上唔到, 不如當自己係提供就業職位比球員算啦

法國勇狗只要傷一件就話下年抽波
冇左klay睇陣容點都唔係抽波料啦

屌我講真

下年大年正正經經再tank多次把啦 而家唔知想點咁

唔錯

好撚多新仔要養喎NO
剩係PG都3件

13 pick仲係咪sg?

垃圾塞係咪又要G

好波
呢個我okay

公牛用左雷個教練 應該好好多
佢養人唔差
係騎同NYK果個就慘d

可以交易Bledsoe Hill走？

又係Point Guard 喎

New Orleans plans to keep Kira Lewis with No. 13 pick. ]
好撚多guard wo,trade邊個?

似打雙PG

Boston is targeting Aaron Nesmith at No. 14, source tell ESPN.

嗰陣快艇換PG好似轟咗好幾個first round pick俾佢地

Very安爺爺style

應該放落D league練下先

又射手

pick黎擺?

安爺爺好波

安狗又pick側翼cls

今日笑話mvp

上年有隻sg都冇點出過？

Orlando is targeting Cole Anthony at No. 15, source tells ESPN

執到

good 呀，同富仔輪住出

g will同埋邊個

Romeo Langford? 傷多過出

cole+富 magic backcourt 終於有d 睇頭

Romeo

Romeo Langford

呢個我唔識欣賞
不過都岩既 換走DJ

吓klay好地地做乜又傷？
仲諗住佢地今年可以重返列強
睇黎都似係季後賽一輪止步

咁睇BOS 應該會搶人

仲以為會要cole 黎接walker

執到寶啦 15號pick

無klay仲想入po

後面仲有個Carson Edwards

呢個算啦

油頭大機率揀kentucky出身

條友冇病冇痛跌到咁總有原因

表弟都係練波傷

安爺爺

優點：得分爆發力非常強，擁有非常出色的投射能力，最大的特色就是大心臟，無論是中距離急停還是遠距離的三分投射都能夠有效得分。運球和切入能力出色，敢於製造碰撞的打球風格搭配優異的放球手感讓他可以成功挑戰禁區，是個能裡能外的出色得分手。

缺點：儘管在組織進攻時偶有佳作，但只要進入得分模式時傳球視野就會完全消失，大心臟的另一面就是出手選擇不佳，因為對自身的投射能力非常有自信，所以會很容易無視隊友的空檔自己出手。防守端傾向賭博式的防守，很容易因此而失位。

未來展望：出色的得分能力讓Anthony絕對有在NBA生存的本錢，但是組織能力將會影響到他最終能到達的高度。如果沒有長出組織能力那麼最有可能的模板就是Jamal Murray，有長出組織能力的話就可能可以成長到CJ McCollum的高度。

最大係身體質素差又手短

好似大傷完 ？

Cole Anthony 大學缺點出晒嚟

個隻出場跑幾十秒都傷就算撚數啦

Minnesota is acquiring Oklahoma City's Ricky Rubio, the 25th and 28th picks for a package that includes the No. 17 pick, sources tell ESPN.
confirm了

Rubio 番番去木狼

不如塞5個位擺晒wings啦

雷又執到 cls

20年木狠球迷表示：感動

係NC打得差
有兩件內線頂撚住同埋冇人幫佢手

無啦啦回左家

執咁多首輪又養唔曬，有咩意義

笑死
Nba 其他隊既PM 係味傻？

Detroit is targeting center Isaiah Stewart with No. 16, source tells ESPN.
呢件唔識

有傷過咖

Okc搶首輪搶到走火入魔咁

有簽就可以買人/換大簽

應該話pick到3隻MVP但幫人練兵再送出去, 自己又拎唔到冠先慘

安爺爺就係想咁

用體能打波
底嚟講undersize 無腦

有無ching知2k有得用rookie未

首輪係最值錢asset

咁撚前

Nba就係累積asset 既遊戲

想今年搶人架啦
可能同76換

要搶曬 21 22年60個首輪籤

行返Hinkie個招je

okc儲夠20個首輪pick可以換狀元？

76人咁都甩到Holford

okc個總管又幾勁
係咁換pick返黎自己又冇乜損失

上年箭都係咁諗

Sources: Minnesota is selecting Aleksej Pokusevski with the No. 17 pick in the NBA Draft — going to OKC. Isaiah Stewart went No. 16.

喊到咁 入廢隊真係慘

係呢單trade黎講 拎2個尾換個中都唔好

Rubio換到既野好似好少？

嚟緊幾年揀幾個有天賦既再用d簽換幾粒星番嚟
重建就係咁爽手

cole唔著老西

Presti係咪想儲哂聯盟30隊既pick

入OKC應該都有機會發揮下既，仲要呢隊都識養人

二輪

原來係呢隻
唔怪得okc 會trade up

雷霆每年買份毒約再拎pick
打起佢加教仔
再後再trade走佢再拎pick
不停loop

呢個難養

好似靠關係選佢

Sources: Dallas is selecting Josh Green with the No. 18 pick in the NBA Draft.

啱曬啦 呢個起碼養番三四年 okc大把時間養

The Clippers are trading Landry Shamet to the Nets for No. 19, source tells ESPN.

頂 明明就到我76人

Precious Achiuwa好似唔錯 仲未比人揀

送禮

係，所入OKC先有機會彈起
唔係100% bust

咩原因？

shamet都用到沉哂

跳跳人 raw到仆街

人球rr9 淪落到同dg一樣 有無咁差

Sources: The Clippers are sending No. 19 pick via Brooklyn to the Pistons and receiving Luke Kennard. Nets received Landry Shamet.
Luke Kennard

咁多年都無傷過
一傷就係咁傷
一次大傷就玩完

Piston JM9

唔差wow

依個好似唔錯

太raw,係得大隻

竟然

Kennard 有無咁差呀

上面隻no.16更加二輪料

希望shamet有個清晰定位 俾佢打返起

呢個正

Twitter 話靠關係選佢

送Luke Kennard收返19 pick jm9

Onj shamet咁好 俾番76都好

呢個咩人嚟

刷靚左個STAT 之後貼野送走

睇錯野

Piston同安爺爺爭搞笑mvp

Luke 我覺得唔差wo

組織力可能全大飛最好

一傷就兩年冇波打
今年已經30歲，當佢巔峰到35歲
都係得返4年 今舖真係玩撚完

簡單d依家咁樣
Clippers - Luke Kennard

Nets - Landry Shamet

Pistons - No. 19 Pick

類3d
澳洲人
同Cole Anthony都曾經幾有名氣

Piston: no.19
Net: Shamet
Clippers: Kennard

快艇無痛upgrade

R哂頭

Kennard又話唔要

呢隻好野嚟 值得試吓
雖然raw 跳跳人 但16歲先打籃球 心態肯學肯搏 值得搏

爽死

岩岩簽左大約無耐 點都唔會咁易放棄佢+ 無得放

希望呢次傷係小事

Jerry West 係得嘅

Nesmith好正路
後備Shooter 14pick
你話舊年herro都係差唔多
Haywood走既話隨時有後續
補多個swingman根本唔係問題

究竟no.19仲有咩人咁吸引
要trade都早啲換no. 5-15啦

勇士新場館

Detroit is targeting Saddiq Bey at No. 19, source tells ESPN.

傷Achilles就真係大鑊

用2個late 換1個first
養少個喎清

屌 小牛d pg sg 多撚到 洗撚再pick
一係當直去返小前詹狗化？

睇報告似係backcourt 3d

LK應該都唔止一個pick啦

好似唔差
但係唔值用Luke Kennard
或者應該換多啲嘢返嚟

屌牙

佢有咩好過kennard

Luke Kennard咁樣送走,on99

克死左隊波

Piston柒咁耐真係有原因

今年咁弱
點都拎多個2021 2nd先夠本

佢地係屋企係咪會準備好咁多隊啲帽

其實就係佢唔差先比人當人球
有能力做正選 但唔會係頂級

啱啱太陽pick嗰隻選中嗰陣佢老母係後面一個大箱拎咗陣先拎到頂太陽帽出黎

成櫃送咗俾佢哋

Sources: Miami is selecting Precious Achiuwa with the No. 20 pick in the NBA Draft.
好食養成

同利狗轉新訓練基地一樣

唔錯，應該養得起

可能玩到用佢打後備c

18 year Pistons fan here

以細年計 好多選擇都叫正路

熱火唔驚啦
Derrick Jones JR都可以養到變3D 接應

慘

有油頭同Eric
輕鬆教

luke養得好隨時變Gino/ingle

最慘上年已經抖左一年
打防守又好依賴腳步
如果又大傷
出到黎一定大跌watt
有時鐵人未必好，無乜小傷小休息、一傷就大大獲

咪笑啦我勇狗+利狗

我76會揀咩

去到冇波比佢打啦

呢個防守好
有d用嘅

BREAKING – The Bucks' sign-and-trade that would bring Bogdan Bogdanovic to Milwaukee is in jeopardy, per

@sam_amick

. Bogdanovic did not agree to the trade.

公馬含得撚

Sources: Philadelphia is selecting Tyrese Maxey with the No. 21 pick in the NBA Draft.

網似就算換唔到Harden都會交易Harris

Philadelphia is notorious for having difficult, passionate and often
out-of-line fans. Eagles fans throwing snowballs at Santa Claus is the stuff of bad sports-fan behavior legend.
費城一直有著擁有很難搞，很熱情而且常越界的粉絲惡名在外。美式足球老鷹粉對著聖誕老公公丟雪球就是糟糕粉絲事件的其中之一。

令我諗起呢度個幾個76 fanboy 都係咁on9

所以咪話提子

話時話個terry仲未有人選 開頭仲吹到話佢好多隊想選

吓點解呀
同giannas打應該幾舒服架

Tankathvon幾準
Espn吹得好勁

算唔錯 21pick 其他位又冇咩好揀

三分29% sg
掂唔掂架

佢球員本人冇ageer trade

可能有隊committee 左比大約佢?因為如果先簽後換佢好似得18m

想做二佬掛

岩呀 算幾好
之前仲低能咁同人講想要Joe
好似怕人唔知咁

Kentucky

RJ Ham 會去到邊

雞塊掛

正

都幾好
(好似想放Gary Harris?)

我鷹talent夠哂
差教練唔好再on99

應該唔放啦都無嘢換

雞塊性格都係搏架姐
唔揀RJ 有d失望

六合彩選透

Gary Harris應該都會要大約

Denver is targeting Zeke Nnaji at No. 22, source tells ESPN.

咁廢仲想要大約？

who?

musician

一線鷹d talent 上年都夠晒啦
今年咪又抽前10波仔

on9咩

年年抽籤運屎到

想知邊隊揀Desmond Bane
剩低嘅好似冇咩特別

Trae Young 場均 20 個助攻

要換教練
但羊一定屌

跳跳虎

RJ hampton free fall??

Bolmaro who

依隊波做咩鳩
人腳明明齊哂

The Knicks are targeting Leandro Bolmaro at No. 23, source tells ESPN. New York selected Obi Toppin at No. 8.

籃球黑洞 呢兩個慘

呢個真係冇留意唔識

Sources: New Orleans picking RJ Hampton at No. 24 and trading him to Denver.
@食蕉

太陽個新陣容都幾勁

出咩

巴塞球員
下年唔會過nba 住

Yahoo Sources: The fear is Golden State Warriors star Klay Thompson has suffered a significant Achilles injury. An MRI scheduled for tomorrow morning.

我今朝先睇過highlight
類似 tomas satoransky

exum 2.0
不過跑狗啱金塊啦

Bolmaro後面果條女

完

正想講

未知

被trade去木郎

抵玩啦，又六合彩

飛帽

Future pick，希望兩個二輪/highly protected一輪

RJ Hampton個樣好唔順氣咁

wow nyk 27 + 38 -> 25 + 33

fear 姐

要check過先知
不過本身勇無左kd都已經無乜沖冠力
如果KT傷多季，2021番黎 splash bros 一個33 一個31 green又回塘 都係普通前8分子架啦

都係既
2k19 果陣 佢都仲係top3
不過飛帽就肉酸左d

瘤弱罕有嘅神操作

入強隊仲想點

選佢果時仲未知架

David Griffin

屌你我牛選green唔選bey
戇尻

安爺爺: Guard

可能FA target 係PF 呢

Galo又冇籌碼換

on9到

佢細佬？好搞笑

屌拿星 又g

佢同墓地一樣 唔留係美國打 就gg

屌奶星呢個 predict係second round 尾

頭先好似有人幫安爺爺説項

bane 咩事跌得咁勁

訓咗無睇
目前維止邊隊最戇鳩

未比人選又值得留意既
Bane
Terry
Tre Jones
Joe
Oturu
Mannion
Stanley
Scrubb
Hagans

手短？佢6‘6 wingspan 6’4

klay簽乜鳩安踏鞋

detroit

Aaron nesmith is okay
但呢件

佢做物

點解

有冇人明白活塞今日d操作
可以上黎解下話

安爺爺呢

唔明，咩事飛帽

可能屈居第二

信安爺爺

trade走luke kennard for saddie bey+16 pick pick左個慢內線

要問front office
無人明

從來都無人明活塞啲操作

無人要Desmond bane

佢屋企人拎錯鹿帽

Boston要

mannion 跌到咁後

小年先起勢換野

地板型 但未到射爆加pnr王

唔要富trade down 換譚仔就知安爺爺咩料
又然

係鹿呀唔係咩

好raw既地板型

灰熊選Bane
我Josh Jackson

無cap續luke 所以就送佢走換個幾年約嘅新秀

換咗兩次喇

鹿傾單野搞咩
玩S&T但唔問左球員意願先?

josh jackson仲有無機會打得起
應該無咩隊識養

好似杜馬斯揸緊莊

依個鐘有冇咩大trade

小年買彩票平d

選秀好似troy weaver話事

人腳上
騎 活塞 帝王

Google 完又係傻西力架

好撚心唔好搵力架做管理層啦

black lives matter

要復活就去熱火啦

活塞係咪on9 送kenard 俾大飛

得罪講句正常力架管理層比例大約1:9

去都要有位俾佢

是旦啦 活塞有人理既咩

唔識贏波

小牛側翼內線都唔要？

點會無位，今年咁多完約實俾人搶

無人理一件事

資敵一件事

係咁架啦 business

班新仔打唔掂，一隻又不如預期
又冇左羊第一年啲可以拎個波單打個堆人搞到後備拎唔到分，防廢就唔講啦

Philadelphia is finalizing trading Josh Richardson to Dallas, sources tell
@TheAthleticNBA@Stadium
送咩

係就好
我都迷過熱火
可以再迷

緊係有啦
唔係邊有得笑
唔知之後芬女會點

？

活塞個款都係擺爛
收晒後生返黎任佢打
hayes bey musa doumbouya Stewart
跟手就係幫佢哋揾老師 睇下rose/bg換到咩

Fuck me

咁睇得起屎綠

頂NYK選oturu
浪費

Rose 一定大咬FRP

Sources: Dallas is sending Seth Curry in trade to 76ers.

seth curry

d人係屌佢小年先黎收

擺爛但無一個做到核心

明明換到fuck me 唔換
換curry

下年咪有

點撚換

小牛唔要curry好咩

笑鳩人 正仆街

Seth Curry

神級GM 莫雷
結果未又係為錢downgrade 左隊波

Seth Curry is married coach Doc Rivers' daughter, Callie.

問果兩件76迷

Mavs - Josh Richardson, No. 36 Pick

Philly - Seth Curry

兩睇啦 而家叫補番76啲外圍

係岳父手下打波

76人又玩一射帶4星？

希望係假膠

結果都係保住東3，4做目標
東決都收貨算既陣容

Josh搭pick換細咖喱補咗咩外圍

咁佢細city fa就冇份
擺獲勁既又未必中頭3 今年叫見步行步囉
咁姐係bg又轉隊

4 years/$44.2M for Anthony Edwards for being selected no. 1.

$20M is guaranteed

Life changing money

20歲就有一千萬

慳幾百萬

正常啦

去塞岩洗

回力刀黎得真快

法國仔幾正

而家狀元咁撚貴

呢下 Morey認真？

快啲開自由市場啦

我雷又多個高控衞

牛仔又簽控衛

今日啲trade咁迷嘅

而家狀元有成千萬年薪咁爽

nyk點解唔pick個wing?

復賽廢到仆街

curry 始終無防守

小牛要啲高大有防守嘅幫下當值

唔係正選了，做後備又海鮮波，落後追分又成日炒粉

不如睇下brand上任以黎點敗家先啦

咁換到又幾爽 仲拎多個pick選隻wing

為慳錢無錯ga wo

唔好夾硬J AL 換空氣同role player downgrade

curry正選唔多夠班喎 話就話射得過j rich

唔係sg咩？

Okoro原來同性頓係識，workout 又只係去過金洲，狼同騎

小牛爽死
無痛升級

有Seth curry 岳父照顧唔怕

唔係 宜家76 starting 5點排
ben green harris ? mb

luka pg 加一堆3 d 內神波神搭兩個藍領 應該係咁

小牛錢得了怕爽死

Ben
Seth
Green
Harris
MB

吾皇式配陣

唔明柒碌有咩好J
只係執緊Brand屎之餘叫補返啲戰力

仲要兩年保障 姐係2千萬袋硬

小牛點解唔拎法國仔

本來仲屌緊佢又選g 好彩佢仲識拎緊啲去換同選番隻wing

簽horford真係

係喎 唔記得左病閪係大size防守守返3號位 就咁睇個陣夾過今季既
但齋論級數係downgrade左

搞咁多 果時留紅撚咪好

KT搞成咁其實係咪因為連打5季finals勞損
吾皇真係好撚癲，連打8季都無斷腳

一早換教練加管理層就好啦

其實嗰陣幾撚勁 上年啲spacing fuck up曬今年有啲睇頭

有人就係無視morey上任前既交易

正選
doncic thj richardson dfs ponzingis
後備
真探花 burke/terry green kleber powell

3號位時間就由
richard dfs green分晒佢

咁快手就清左al同唔岩用既仲想點

閪唔練射波怪邊到

唯有再睇下繼續交易會點

波神可唔可以咪咁玻璃

我牛爭個第二持球點

家下FO仲係Brand同Canlengo(再上一任)既人手

唔準讚好
又比人話有咩好j

咁換左j rich仲有幾多cap剩

刺要左Tre Jones
邊有位俾佢

都話為慳錢 downgrade 左隊波
比盡合格

又guard

OKC除左好多picks
今年選人都好raw
明顯盡tank
應該會放Oubre Adams

活塞又trade

上兩季 So call 都叫沖冠隊
你覺得而家仲沖唔沖到

OKC真係唔話得 仲有3年2千7百萬 都接

當教下新仔啦 過兩年可能都會換走

唔係anthony edward咩？

戰術執行力好
又無更衣室炸彈屬性

教仔一流人選

in 莫雷we trust

清josh約
等簽大牌球星 (發夢中)

爆咗嚕
得返trade exemption 同中產合同

btw越睇就覺得呢單trade越賺
richardson 得返1年約 (curry 仲有3年)
即係話2021 牛仔仲可以provide max contract之餘
球員overall 嚟講upgrade咗
仲有多個second round

爆晒cap啦簽乜鬼星

賺到仆街
Richardson 本身已經勁過curry仲要有籤

賺撚到笑啦，唔搭pick都狗衝

但係想知OKC有咩底係養緊?
好似無人比佢教

okc出開的4,5號位都係noel, adams & 加佬

j rich換左curry牙 吊你

咁成3年約

比硬luxury tax

係屎綠本身都換到d野嗰下有d蝕咁

真 仲拎到多個pick真係唔似牛仔一向比人搵笨既作風

Bazley

記得佢 依個唔錯 有long range

肯俾tax都簽唔到星㗎

連三年 逐年downgrade

最衰FOJ

今個offseason最難做既任務超額完成左
開心下又唔比
湖狗champ完人就周圍逼害我地垃圾隊球迷

簽1+1先去潮已經五冠

大飛用next reddick換19 pick?

自己笑人湖狗FF天公地道
人地笑你Josh Rich 換fuck me 就扮受害者

Doncic 已經靚trade la

安爺爺 47簽又pick g
Dnlm

佢會扮睇唔到

一單還一單
J hoford單trade得你一個睇唔順眼
仲唔係逼害

j rich換fuck me
我整左個so call合理d既package
你覺得唔夠咪同我討論
但你下下追擊佢最一開始句ff就多鳩餘

我都睇唔順眼sor

要 Seth Curry, 我寧願簽J Lin

點解你唔同我討論kawhi好定3個role player好

Clippers : Luke Kennard
Nets: Shamet
Pistons: no.19

Seth Curry唔係問題，係個package戇鳩啫

1. Timberwolves draft Anthony Edwards
2. Warriors draft James Wiseman
3. Hornets draft LaMelo Ball
4. Bulls draft Patrick Williams
5. Cavaliers draft Isaac Okoro
6. Hawks draft Onyeka Okongwu
7. Pistons draft Killian Hayes
8. Knicks draft Obi Toppin
9. Wizards draft Deni Avdija
10. Suns draft Jalen Smith
邊個會bust，買定離手

一單還一單
J hoford單trade得你兩個睇唔順眼
仲唔係逼害

j rich換fuck me
我整左個so call合理d既package
你覺得唔夠咪同我討論
但你下下追擊佢最一開始句ff就多鳩餘

Al Horford's family slams Philly fans as NBA's 'most miserable' after trade
to Thunder. His family are glad to see him get out of Philadelphia.

Not even an hour after the news broke, Horford’s sister Anna Horford
responded on Twitter. She delivered a seething parting shot at Philadelphia

fans, calling them “the most miserable fans in the NBA.”

勇pick 個個nico 好似唔差？

wiseman 以列仔唔係busy

Toppin bust硬

我估Ball,Hayes,Avdija
全部有攻冇防

結果換撚左curry downgrade 埋隊波

現眼報

頭三嚟講edwards似bust
冇咁熱愛打波+狼打早攻唔洗用腦

問題curry 岩76多過j rich wow
我覺得算雙贏

睇到有人話係raw嘅地板控
姐係廢

Obi

Curry搭pick換Josh就差唔多，downgrade仲要送pick俾人

最驚心態好似見頂咁，做又36唔做又36

歷史級射手curry
勁過負資產J rich啦吊你

小牛下年目標二輪

LBJ鍾意美式足球
MJ鍾意棒球

patrick william條友超raw

射波唔準，身體質素又麻麻係高bbiq ,打陣地又麻麻

唔覺得downgrade

防守一直唔差，可以推Trybull 上starter

但好似細curry 咁射得既人真係無

我覺得係winwin

至於Horford 同屎綠，省左錢，即戰力都唔會下滑，又係good deal

正 what a steal

是但啦

Danny green 都歷史級射手換負資產

Steal賓周咩

當年DSJ落到去第8定9比獨撚執到又話係steal

但佢最大價值已經係拎黎trade Porzigins

佢隨時仲廢過DSJ

有無可以講下下年draft係咪真係咁撚勁

mpj先係steal

我大七六有兩個歷史級射手 Champed

湖人真係唔飲水思源
無屎綠邊有冠軍
批評者對佢好唔公平

阿貓阿狗都話steal

MPJ Bol Hampton
六合彩三兄弟

MPJ係bigbig steal

仲要袋咗咁多錢

jalen green
cunningham
暫時都吹到好勁

但平均水準2021真係勁過2020

已經唔會再信undersized 手短 無射程 explosive Point Guard

根本成個package 就是伏

Kings pick 左Kenyon Martin 之子, 佢老豆好似係當年狀元

狼根本亂鳩咁黎
俾我都冇心機打啦
係下下年Kerr點鞭策佢

我都睇得唔順眼
請改please

今時今日資訊愈來愈發達 就愈來愈難steal

唔明點解唔要左hampton先 個nxxxxx2輪都唔知有冇

細年狀元綠葉 無入過asg

依家阿記/刺都無得去外面低價淘寶

唔怪得

屌你啦，你話過DSJ 無傷一定未來all star 常客添

Nets 個Kenyon Martin就勁
塊就廢既

當細curry JJ 咁用
我覺得防守仲好

後徹步吹撚到下年頭14pick 放今年全部都變狀元

好攰呀 你地自己接龍啦

好似有

Oneal 個仔下年會唔會參選

其實勁嘅係Kidd

Oneal個仔同Wade個仔都唔見咗

又多個j.green

咁當然啦
但佢nets時期表現比塊好是肯定的

Kuminga都有啲睇頭

3.4.8.9

1. Edwards如果一開始專心做好C&S+防守就唔太會bust
2. 勇士體系難啲bust
3. Hornets養成+體系對新秀堪稱NBA最好 Lamelo經過Borrego指導可能改善好多
4.含曬嘅draft 又raw又同Thaddeus young疊位 dunno do wt
5.一日Cavs唔清走Sexton Okoro應該上限都只係3D(D大過3）
6. John collins嘅守強攻弱版 可能做capela 後備學野
7.靚pick 可以喺rose身邊學野 睇好佢
8.紐約人 新秀墳墓 RIP toppin
9.唔知有冇足夠球權幫avdija成長 感覺會變hezonja
10.有投射有啲防守 適合填番Suns禁區空缺 睇好佢可以做稱職綠業

清楚咩隊波咩唔啱隊波
盡早決定咪好
呢班上年既然夾唔到咪換
現實都齋睇rating 定實力咩

黃蜂咩話

黃蜂有養成笑死人咩

黃蜂嘅養成+體系的確係好wor

養咗咩人出嚟，個體系有咩成就

咁撚多年 黃蜂/山貓養過除左Walker以外嘅咩人?
Al Jefferson ?

Hornets養成+體系對新秀堪稱NBA最好？？？？？

感謝讀者提供笑話？

養到二輪嘅Graham Martin兄弟天賦一般嘅PJ Washington 上得首發或者上得枱面 仲唔叫有養成？

Al Jeff現成貨黎

真係養起，應該得walker同gerald wallace

對住今次76人trade 同draft
感到少少欣慰
morey

咁馬刺速龍個啲叫無敵添啦養成個方面
上到正選就夠咩

PJ Washington 速度慢 用一堆側翼海掩蓋佢同幫手協防 冇睇波可以去慢慢睇

Gw 係依個時代打波應該可於好勁好實用

on9...
咁其他隊養到all star又點計？

唔講其他，剩講一個
紐約人 新秀墳墓都養左por做all star啦

咁係佢地pick嘅人天賦太低 walker都養到all star wor

時代唔同冇計
以前D瘋狂射手而家應該大紅大紫

無人用先上得枱面咋，MKG Monk Zeller嗰啲咪又收晒皮
選十條廢柴求其放幾個上正選都攞十幾分場㗎啦，76人MCW勁咗一年又叫識養人咩

呢個係個別球員啫 但James borrego的確善用球員嘅優點加以善用

有無諗過其實係Walker本身勁

DJ Augustine 呢

養成勁講緊養到上星級呀 都唔好講superstar呀
咁撚多年蜂/山貓得一隻Walker見得人咋
真係玩養成嘅隊 呢幾年出左唔少星/攞過獎嘅球員架
Okc Durand Westbrook harden oladipo adams ibaka
Tor lowery ddr fvv siakam
SAS kawhi green murray
Den jokic nurkic Murray
得一隻Walker養到同人講養成 好唔好笑左少少

屌咁你哋不如話係本身班all star勁 唔係球隊令佢地勁

打得一年做埋戰術俾佢拎12分場就叫有體系識養人

養成+體系咁勁
咁monk Bridges 幾時上all star level?

Kawhi Jimmy PG 呢啲咪養出嚟，Walker本身已經唔差長期帶住垃圾隊友自己拎波打，本身已經係all star料，唔通Irving又係騎士識養仔養到佢變all star咩

養成同球員本身天賦都好大關係 但上年Hornets所呈現嘅養成的確善用球員嘅進攻優點以及利用體系掩蓋個別球員嘅缺點

屌你啦 蜂咁撚多年啲眼光差到pk呀
17年揀monk 但後面有咪嘈 adebayo og 爆炸頭
15年揀卡明司機
13俾個4pick你揀Cody zeller

你係第一年睇波 jimmy係自己練出嚟 同埋呢個同球隊GM pick人嘅眼光都有好大關係

oladipo唔算okc養成啦
喂你隻murray唔好陰D陰D加埋入去喎

我冇話佢眼光好wor 我話佢養成同體系喺上年呈現出嚟係對新秀好

笑撚死

防二架都 雖然冇人care

入得draft見得下人都叫養成好

個人覺得lamelo一定bust硬
射姿出曬事 到而家都仲係推波
防守組織又唔係特別出色
仲要態度有問題 平時串串貢
超級唔睇好佢

死廁狗無左連續PO咪要搵呢D丁囉

我諗大家唔明 我指James borrego 麾下嘅hornets有對新秀堪稱NBA最好嘅養成同體系

一定好過佢呀哥

Borrego 嚟咗之後
呢兩年係明顯好咗嘅
可以用體系cover 球員弱點都唔係隊隊做到
過去兩年冇高天賦core 睇埋下季點養ball先知

防二係事實 不服來辯

爺爺還好嗎 你的hayes沒了

Who is fuckme?

你問過nick nurse同Okc未?

終於有人係睇波

冇可能

揀晒啲垃圾人簽垃圾約成隊無人用求其執幾條友打，攞十幾分場就係養成好
無贏波文化無人識組織無老將教波，個個走咗都唔識打波消失晒
養成好體系好

OKC而家仲重塑緊 Nick nurse 喺體系上尤其是防守的確過之而無不及 但我指嘅係對新秀而言

好正又大戰

你冇睇波 唔了解黃蜂上年嘅打法就算 但你連中文都唔明 我從來都冇講過佢GM係好

咪去左塞

分別就係
1. 修正球員+俾個啱位佢打
2. 令球場變成球星級

笑撚死，兩年後班友仲喺度再講啦

係呢兩年叫做有啲體系每個球員都有得發揮，養成好就講唔出啦，始終仲養緊未叫做成加上班友天賦唔高，過多兩年睇下點先

我信你真係有留意

我今季睇多啲黃蜂

養Graham=無波打變俾波佢打

見到有比佢地天賦技術更高嘅人咁本來班人一定走 但呢個同上年黃蜂對新秀嘅養成同為佢哋而設定嘅體系好唔好係無關

不過我覺得養一個低天賦變好用嘅starting
同養一個高天賦變star 係兩樣嘢嚟
有體系加乘/戰術可以變好嘅輪換
Star就要睇球隊點用戰術幫球員培養個人技術

有冇諗過 le 班人本身就勁

屌 你又岩喎

Graham可以彈起除咗borrego有比機會佢 仲有佢一手三分同組織能力 雖說佢天賦差

好多都係大後備打起，馬刺熱火嗰啲直頭全部垃圾桶執返嚟

可惜downgrade 左隊波囉

我都知要AL 同josh rich 要升級好難

事實就係甩到約 慳到錢 戰力低左

嘩你咁撚串既⋯⋯
換左新教練係好左，但唔代表係「全NBA最好既新秀養成系統」架

你有冇睇其他隊波？

你講得冇錯 所以睇佢今年點養ball 呢個高天賦但欠技術+紀律嘅新秀 但以上年為鑒 我覺得黃蜂可以養到佢唔bust

係咪最好咪睇下3波玩成點囉, 兩季一隻星都未彈起就唔好叫the best啦

klay要抖幾耐
西岸格局應該冇大變,小牛同拓7應該可以打入2輪

三波bust撚硬 我話既！
唔bust既話留名者每人派我1000

你又係既，又唔一早打晒
你睇佢以為你support佢啦，係咪衰呢

0變50 一定易過70變100
只要俾個波佢打就得
Graham就係最佳例子

如果箭trade到雙子重建
邊隊入？大腸？熊？

Bledsoe一防

阿基里斯嘅
就下年見架啦一定

留名
唔信唔bust 唔bust你搵我

咁James borrego嘅hornets上年的確比NBA好多隊對新秀嘅養成好 堪稱呢個字你覺得唔啱我可以改 但無可否認的確係養成最好嘅前5隊

LM

指2022
我知過多兩個月都係下年

馬刺 熱火 塞爾特人 呢啲先係堅勁
Keep住隊波有競爭力同時又養到人，黃蜂咪呢一年會俾晒個波新仔舞咁囉

咪學我

家下少少貴

近年養成最誇張一定係kawhi
no debate 冇進攻養到變superstar

齋講今前5都未必係啦

潮 塊 大飛 雀屎 牛 依五隊食硬嫁啦
真係可能大腸同熊

如果Lamelo 都搞掂就大家都錯
同個位ching 道歉

手足唔好逼我割

馬刺 熱火 塞爾特人 雷霆 金塊

腸幾有睇頭
ayton有波叔係度進步應該幾大

咁你唔將佢變做50先又點將佢變100

吊九你 琴日禾甘攬你 卜佳

係咪大年都要睇上到NCAA打成點
但一定好過今年

馬刺今年就算
可以入爛網

Jb我覺得勁d 真係一開波都冇諗過養咁打出來

幾好嘅考驗

養掂3波上all star先有機會上前5

Graham又唔係單純俾波咁簡單
大把yc 比球權都打唔出
我覺得Hornets又真係幫班yc 搵定位
而唔係比個波佢哋亂打

係咪最好我就唔知啦 好少睇Hornets

未知抖幾耐

有無佢都好，勇都要入前8

咪屈
禾淨係Pick垃圾

Oneal大仔去左另一間大學 下年先選
Zhaire Wade同LBJ仔應該同年 無咁快

支持4同9

呢幾年嘅馬刺不敢苟同

Z Wade本身21 class大Bronny兩年㗎，之前高中無波打要轉校連大學都好似入唔到

又咁講出左一個小白仲想點

Shaq個仔重有希望咩

今年特別嚴重啫馬刺就
波波老人頑固性格 死用bryn Forbes

點解依家反而咁多人唔睇好以色列仔
唔係有腦同組織勁咩

三個29pick 屎忽小白kj

Fair講 應該跟教練唔係跟球隊
至少Sky係咁認為
我會話無大家印象中咁廢

上咗場冇波掂有咩用

我都唔認為3波bust硬
但蜂新秀養成+體系就冇可能全NBA最好囉

佢射波唔算好
長期打後備 上到nba對抗唔知得唔得
當值打到歐聯mvp 都要俾人質疑
以色列仔就更加

你有冇睇復賽既馬刺

巫師有八村要養
下季John Wall仲要回歸

有啲興趣一年後睇番佢呢段野

我覺得最少中6-7個

換西書嘅 以西列仔你應該死了

10 會唔會俾cp3 係咁餵波

klay

支持你

你都識講復賽後
呢幾季馬刺俾我嘅印象就係一條友打得好就冇波掂
隊波就快收皮就拉返起佢打多啲
然後嗰一排唔知點解又冇得打

Klay又大傷後 勇屎應該考慮trade wiggin+green開始重建

A頓會餵飽左先

上季white衰筋膜發炎
今季嘅 你講得好啱

近幾年新秀養成，有邊隊勁得過塊？
上一年新秀養成，有邊隊勁得過熱火？

黃蜂

冇波俾佢控嘅話, 長期咪變左歐洲球員做開2佬角色, 長期做接應分波
如果增磅完最後射波都唔掂先bust

em...點解唔係trade klay？
因為trade唔走冇人要？

不過應該擺以色列仔後備上練控波, 正選實唔夠波分

最尾救唔返就變hezonja 2.0

trade邊個返嚟 綠有價好賣啦

咁你呢一兩句又真係言過其實
應該話家下多左射手應該係好夾少少
但又未必夠料入季後賽第二圈

以西波巫嘅情況都幾大機
牆同標點都要持球
以色列仔point sf黎 冇波掂好撚難養

真 klay又傷 個價仲低過廢鳩
trade唔走 好似wall咁

咁sad
佢好似唔錯架喎

小牛未來陣
1號當值 2號Josh Green 3號Josh Richardson 4號dfs 5號玻璃腳 ？

都係 最好真係未到

完成度低嘅point forward係好難養
隊波冇計畫嘅話
就會好似Ingram 打足唔同位
等你自生自滅

諗諗好似Knox仲慘

召喚burrito.jpg

搵下 Okongwu 啲J片先

Knox還好啦
Toppin先慘
Knox起碼叫瘤弱pf養成第二順位
Toppin係第四 波邊都未必掂到

你又知？
可能toppin出得多過knox呢

呢個絕對要平反 唔係佢無能力 而係係佢既際遇太差 遇著個名人堂巨星
當時嚟講dsj 真係唔曳
但佢絕對需要球權同幾年去成長
第一年 佢有球權 場均15分 4板 5助攻

只可惜第二年doncic嚟左 佢要打off ball去配合球隊 佢無晒球權 但又想成日表現自己 搞到成日尻嚟 之後比rick 屌到頭dupdup

之後去到nyk 對家又唔識養 咁就bust左

無doncic既話佢應該過得唔錯 好可惜

「wall咁既爛約」以後係咪可以改叫「klay咁既爛約」？

無一個明確既球員要build up
無一個球星要爭球權

所以LaMelo入黃蜂係最好，可以任佢舞粒波

但現實就係殘酷嘅
有當值會唔會養dsj?

我反而覺得Toppin呢啲即戰力強嘅好啱Knicks
但唔會期望佢有進步
一堆壞習慣永遠改唔到

1.9億坐2年其實好爽

好老實講 唔會
只係好可惜

想當年Wall/Kyrie 爭Eastern No.1 PG

咁咪係囉
只係得水魚瘤弱人想要佢 咁佢嘅際遇差 都冇計

而家咁睇下年占狗係咪會二連

Celtics 揀neismith 做乜鳩

佢講緊2波

佢既情況我覺得同okafor幾似
同樣係天生贏家 有唔服輸既心 只係咁岩同個比佢更優秀嘅人撞位
之後就由球隊核心到比人trade

okafor 如果出生係spurs 可能已經成個故事唔同哂

當初draft到dsj Cuban直情話佢係我牛未來10年核心
點知第二年就跌到谷底

Ok4輸身體質素/防守
老實講Ok4單打技巧完勝MB

教練都換咗
哩啲自己知得啦
唔駛上嚟同佢哋嘈

achiuwa個射姿同副計幾正

斷腳加當值
佢已經死了

okafor唔同okafor嘅skills唔啱modern nba(low post+bad d)生不逢時但dsj真係俾ny養壞

JB 邊忽superstar 呀

All star 中上游水平，唔好比佢帶到入一次final呃到

唔吹到NBA最好咪唔會俾人笑囉

現今NBA揀1個人同JB換，有邊個可以做到上年熱火既成績。

DSJ+HB+Noel嗰陣我覺得個core幾好㗎

今年既表現一定係super star
相對啞仔跌返落all star level la
球員打得好就自然升level ga la 地位

Okafor成功轉型 希望佢都得

當值一入league勁到

Cade又係高PG，會唔會好似Ben仔咁不射

Okafor仲打緊咩？

如果你話係5個最適合Ball既環境我都幾認同

好似仲係燒鵝打

Aleksej Pokuševski

Jaden McDaniels

依兩件會係未來all star

不服來辯

咁呢個statement ok既
我同意3波入蜂對雙方都好

佢係Pelicans 平均都有15-20mins出既

上面個個唔變bender就好好

問題係波爸唔搞事先

1on1打贏波神 俾佢任搞唔嬲

邊有可能頭14落今年可以first
細年歸細年 好多時反而冇想像中咁弱

仲有MJ攪唔攪事

人地打咁大段嘢剩係俾你地抓到 堪稱 兩個字
慌死唔係你地班圍威喂唔抵得有人入嚟踩場

Dsj 冇撚腦果野出事呢
當初想一齊養 但dsj 要渣波同打法同當直唔夾
有詹狗既心但冇詹狗既身 渣住個波死沖入去又傳唔返出來
試左半季先放 去到kinks 無腦依點比人放大之後就波都冇得打

前14實無，但前6-7真心有機

上邊個個有排練 啱曬雷呢啲剛重建既隊 大把時間執 比其他隊選9成冇咁既耐性

堪稱都要公認先得㗎，唔係個人意見呀，講咁耐都無人同意佢
睇到黃蜂養人堪稱NBA最好就唔會再同你睇落去啦，好似睇到LBJ堪稱NBA歷史第一人咁
被迫害妄想咩成日覺得人哋小圈子排斥人，又唔見排斥第二個

得罪講句，JB 係體系型superstar

雖然佢凝聚到依隊熱火打到好成績，但唔覺得佢實力上有superstar lv

情況同PP 一樣，就算champ 到+FMVP 都唔認同佢係superstar , 反而ai 無champ 會係superstar

我superstar 定義係聯盟top10 球員

前6至7應該係
不過現實打出來大年唔一定強
17大年全部夾埋成就
都唔及18細年出一件doncic

希望dsj jj都可以好似fultz咁翻生

JJ幾啱熱火體系可以去試吓

有咁嘅耐性都好易奶野
7呎高 得198磅 白人底
字母當年入league
6呎8定9 200磅到都俾人屌太瘦
重要字母係黑人
一增重加對抗 影響手感不特只
重要更易傷 獨角獸就係例子

Doncic 我15年已經留意緊 根本佢就無撚得bust 個時每睇佢一場波 每場都比之前進步 無論係處理球 節奏 技巧都越嚟越好 痴撚線的

係嫁 佢咁raw至少養三四年 但起碼比雷養都叫做有啲希望既 你比其他tank隊都幾難養得掂 細年拎黎慢慢養搏得過啦 反正大把pick

果時我都有留意
唯一擔心係佢crossover唔算好快
節奏感好似又唔算好強
覺得佢入nba唔會咁易過到人
不過廢帝走去揀袋利唔揀佢
我已經知divac唔會做得長
無論係咪佢有權揀人
到最後佢都一定會比人祭旗

熱火執Harry giles 養下不如

7呎高 得198磅 白人底

齋聽唔駛睇都知廢

Doncic走咗之後完全無睇過歐洲波

仲有無分鐘練人呀

如果爆哂cap點算

咁多個完約續唔晒掛

痴線...球星表現好就話佢體系型....
有冇體系係可以幫到一個球員變做最clutch player??
bulter 今季playoff 應該係最clutch之一

佢唔係仲行緊新仔約 點執 傾屎冇續佢咩

CURRY: 傷病都係比賽一部份

有，每日同佢講you're the clutchest!!!
You ho lun clutch

Djj 同 啦啦隊隊長唔續，不過唔知上年g league 打左成年果個kz okpala會唔會入rotation

無續
QO都棄左

無

唔係呀 咁浪費 你傾屎還掂都入唔到po都唔認真養下 就咁比佢走

得罪講句，我諗起容海欣恩嗰句各有各的良知

我成日覺得新人約一定係正資產

原來可以唔係

內線有時間比佢既

唔好用正常情況諗傾，對呢隊嘢好失望，幾鐘意fox袋利

好奇想問如果bulter打完今季j都唔係super star
咁可愛PG 字母係唔係super star

為咩連新人約都唔玩 佢份人工又唔係貴 你唔養都可以睇下換唔換得到個二輪簽番黎啦 直接唔要 QO都棄埋都有既

bagley係唯一一個前順位比體測報告 kings既人

巴特利好熟kings 架
Kings fans 黎

比體測報告就一定揀佢？
唔可以trade down補當時最弱嘅sf位？
冇能力練都照揀咁份報告仲有咩價值

夫子愛將唔知點解opt in
有冇隊可以救救佢帶佢走

我都覺得唔可以咁就範

個個都唔交唔講trade pick 呀

唔係反串咩？

幾個回覆前已經玩緊膠 你認真左

邊個會自認冇能力練到人
又唔係即刻要衝冠點會trade down
馬後炮都唔係咁離譜

睇人馬後炮係最好睇
成日話pick呢個錯 pick呢個又點
kobe夠#13啦

連新人都睇唔起傾屎
執柒咗佢啦印度佬

我一早知kobe steal

新人都要為前途著想

FUCK ME

果時其實最正路係trade down落去賭mpj
果年個second pick其實有唔少野可以揀
其他隊有報告trade上來可以pick jjj同吹羊
帝王當時係好缺一個有身高嘅側翼
個pick應該可以順便換人補埋大前位
不過都好彩冇比佢pick到mpj
否則mpj冇可能發展到而家咁
最on9係divac pick完話咩
可以將袋利試打sf
即係跟本佢想要sf
但唔知那來的自信可以練到袋利打sf
成個聯盟應該都冇邊幾隊有能力練到佢打sf

傾屎作為新秀地獄好撚耐
前一季先好啲
然後請禾少
直接爆炸

JJ Giles如果去熱火真心正

Fox掙扎咗咁耐都算勁

Aleksej要睇下瘋狂食雞胸後個狀況點
Jaden就勸你唔好太大幻想

佢肯射但唔準

Fox係上手教練教嘅 差少少就羽化到
點知換左禾少 破蛹失敗 直奔地獄

嗯

唔係新秀地獄
係籃球地獄
Rudy Gay: Welcome to basketball hell

禾少跟返kerr好過啦

我都記得佢咁講 佢一講呢到啲人已經話9成玩爛

As expected

Fox Mason Giles唉浪費哂

好似話唔想打跑轟戰術
話呢種打法走唔遠
想啲球員對籃球有更深入嘅理解之類
但禾少一向都冇咩戰術可言
唔會理解到啲咩

可能比分鐘佢打刷trade value

但上個教練同管理層炒左大鑊

本身打pf都技術唔夠 仲話打sf

Buddy先慘
幾撚耐先搵到伯樂
然後boom

得罪講句
有撚可能咩

頭5都無可能啦

我76已接受jorger
收埋Giles好嗎

giles本身真係成日傷
20pick佢返來都係賭
成敗其實都冇得怪人
但冇記錯kings唔執行佢張約果時
外國forum屌到反艇
問點解咁少錢唔簽完再換
然後好似一唔簽佢就打起

但都唔會係請禾少
禾少先俾潮人炒完
個年有foj 加潮人幼幼都搞唔撚掂入po
證明佢幾撚廢 然後自己走去收佢

雖則潮人傳統加我皇傳統就唔啱養仔
但ig 一走潮人爆起左
就真係唔明禾少個年養左啲咩7野出黎

佢第一季summer league
好似真係打過一兩場sf
打到好柒類似話咩永遠得一邊射到波比人守死
然後又冇咩切入能力
成場拎得幾分就冇再提呢件事了

buddy 同北卡飛鷹張約超肥
要trade走佢地應該要加pick

養起左AC

真心雞肋
你話用唔到又唔係
各方面都差少少囉

個個都想養成第二個kd
連個似少少既都無

果時勁睇好傾屎
t evans gay t rob 表弟
然後沒有然後

早排睇返舊post我3月睇NCAA已經講緊呢條友入廢隊衰硬

傾屎+木狼 兩大西岸堆填區
入左去出唔返黎

呢堆人睇番轉頭都差唔多十年前 執左太耐都換左幾代人

木狗俾jb加三陣打爆雙狀元
呢下都夠好笑

mpj真係好好彩 俾到隊咁岩佢既隊 winwin

Evans Cousins一齊入隊好啲嘅隊會點

我lavine bb自強啦

東岸就紐約同騎士

馬龍隻飢餓式養仔幾有料，季中雪MPJ入bubble即刻爆發，playoff又特登bench佢等佢知自己有不足，個個都係由後備開始打起(除咗墓地)